你唔好行埋黎啊

你唔好行埋黎啊
你埋黎斬我，我就斬9我個野仔

希望各位港豬明白點解今次唔同1989 64，因為今次你直頭做左佢對家仇口，依家佢就係覺得所有風風雨雨（包括肺炎後各國反彈）都係你個野仔搞出黎，你覺得你仲可以有咩好日子過

美國快點核平香港
if we burn you burn with us